在回憶的路上

時間變好慢

二零二零

樓主你有心事？

有歌先敢講心事

周杰倫啲歌岩唔岩

啱呀啱到心痛

睇黎樓主似係失戀有啲咩唔開心講出黎我做你樹窿

得不到相戀別說失戀

相戀其實好難但至少你同佢都有開心過
再回憶落去只會令自己更加痛苦

自己本身之前都好似你咁
後來自己諗通咗
發現佢只係一個過客
有啲野係唔可以強求
過去咗嘅野就由佢
憑咩要為咗一個過客搞到自己咁痛苦
最後成個人重新振作 啲自信番哂黎 又主動識人又識到唔少fd
已經漸漸習慣咗唔去再諗佢